邱騰華：獨立關稅區是基本法賦予 非其他國家的恩賜 毋須屈膝

美國國會參眾兩院的外交委員會，先後通過《香港人權與民主法案》，將分別排期在兩院全體會議審理。商務及經濟發展局局長邱騰華接受《明報》查詢時表示，香港的獨立關稅區地位是基本法賦予的，不是其他國家的恩賜，香港亦有自身利益去維持高度自治、一國兩制。

邱騰華又指，美國的《香港政策法》是在回歸前以其自身利益出發制定，看待此事要站得高、看得遠，事件必然會很政治化，但不需因某些國家的行動而卑躬屈膝。

等睇個四方面出黎回應

Ok

好，我撑邱局長
到時仆直都唔好跪

支持局長 利害我的國

啲錢係我憑本事借嫁，點解要還

藍營9up嘅日日都有
9up得黎連自己都深信不疑嘅 係叻嘅

真係取消俾你睇

好心佢返去讀多啲書先講野啦

美帝而家咁講
唔好縮呀

局長好撚型

又話無權講外交GA 野？

支持局長屌7侵侵

而家我地香港正苦比錢你地美帝搵咋, 仲唔向聖上謝恩

智障

如果全球國家唔比面都一樣得

深圳、前海、上海自貿區....一早變成國際金融中心啦

由班白痴去LEAD, 港共係死硬

邱局長遺臭萬年

支持認清事實

希望美帝第一個制裁佢
拿佢祭旗先

基本法大撚過美國架

利害了

我信局長

不如叫支那係自己憲法寫自已係獨立關稅區

支持
局長帶頭攬炒

推

咁收稅囉

但不需因某些國家的行動而卑躬屈膝。

你咪跪緊共產黨囉

👍👍👍

鞭

北韓同沙地都有特區
好似係

點呀 我理解唔到佢講乜

點解可以畀佢撈到上來

唔好撚縮 空鳩美國

佢都戇鳩 美國唔比你 你甚麼也不是呀

Tag佢入黎

邱騰華話未驚過

呃人前題係要呃埋自己

你自己單機啦，支共臭雞

認清事實

我明啦，即係基本法話係就係，其他國家一定要跟，如果唔係即係唔尊重基本法

唔好跪啊 局長
咱們中國香港 背靠祖國
一國兩制和獨立税區 就是祖國賜給我們中國香港

邱騰華講得岩
我哋絕對歡迎美國取消香港獨立關税區
香港靠国家都可以成為獨立關税區
別國的施捨 我哋係唔會要

奴才 點有資格贏理 國際格局

笑左
真係中point

有事嘅話
邱騰華走佬走得快過你哋

佢up乜柒呀

焗腸唔好縮呀
到時成班MNC廠佬冇美國生意做你記得要派錢

乜係咩

局長加油，企硬啲唔好縮

可能今晚已經全家飛走避世

雞本法 好野

而家真係好似清朝當正第一大國要人屈服

😦😦😦

😨

等睇個柒頭皮出嚟柒

支持邱騰華反擊
將聯繫匯率轉掛
人民幣
仲掛美元係港獨行為+ 影響國家安全

條友真係on9

幾驚你跪
信政府，唔驚！

港人港地

死傻仔

中國人不嬲自我催眠+打飛機

港共個個都咁好打

佢要排係姐姐後面啦

佢老母有無生個腦比佢

認清事實👍

全世界你最威啦

準備binc

美國搬石頭砸自己腳

港人講地D emoji 都整得特別柒過人👍🏻

記得企硬呀邱局長

咩撚野腦來先講得出來...
人地唔認你可以照當中國咁收稅

一個爛鳩特區局長
同一個堂堂世界大國既國務卿比

咁美國取消你咪撚嘈呀

佢上去幫打貿易戰啦

利害了我的局長

某某都話自己係主席啦

我收平你係因為你自己本家規而唔係我鋪頭本menu？

輸q到癡撚左線

千萬唔好跪！

焗腸

LM 等佢回應

華仔好進取我好鍾意你

鳩痕華局長麻煩講兩句

唔熟經濟 有無大神講解下取消咗之後最大impact 係咩

個👍好似串緊個狗官咁

以為自己乜水啊

哦 睇下點

厲害了，焗腸

noted thx

好鍾意邱騰華局長

夠癲！

點解佢講野愈黎愈似耿爽

幫佢出名啦

戰狼局長

同當年錢學森話大躍進係可行一樣

Binc

支持

局長堅持住呀

咁點解唔賦予埋支那獨立關稅區地位
係咪叛國

好欣賞佢

繼續自欺欺人好似支那人話台灣唔係國家一樣，講多幾次就會變事實。

國安法措拖

痴撚線，你話有就有？出黎做生意貿易你大撚哂？

局長話冇事就一定冇事 去馬

噏俾圍村藍絲聽就得

佢咩身分同美國國務卿講野？

人地唔比你就唔比

你基本法寫自己點有咩用

收皮啦 膠袋華，你呢世除左識加$5毫子仲有做過咩撚野有建設性既野，有合理懷疑其實班五毛係你派過黎！！！

局長好波

其實佢冇講錯，香港係有獨立關稅，but只限單機進口，其他人跟唔跟係另一個問題，美帝出口到香港既貨物加夠50％咪搞惦囉，同貿易戰一樣咋嘛

支那其中一個市入面嘅一隻小狗

睇下點 口硬

死係死香港人, 佢驚西咩

聽日叫邱焗腸出黎解釋下

基本法賦予都講得出
當全世界唔承認你有任何自治嘅時候
仲憑乜嘢可以保留獨立關稅區地位

仲講一國兩制。

好耐冇笑得咁開懷，多謝哂呀你條傻鳩

邱騰華真係好中意拎本基本法出黎

睇下美國理唔理佢囉

我同意
所以美國取消香港關係法完全冇影響
下話？局長

條傻西仲未出文回應pompeo

最想睇聯匯脫勾 若成事實 不枉此生

基本法咁勁可以set自己做獨立關稅區

不如set埋自己做獨立收稅區啦，叫美國要定期交稅俾香港

屌你老母要人地肯先成事架嘛，究竟班高官個腦咩構造

不容許外國勢力說三道四

我撐你
咪撚淆呀

奴才聽日出黎講咩呀又

美國：咁我試吓先

其實真係好on9
不過算啦

呢條友出席商界場合講野成日比台下啲人笑，唔知佢自己知唔知

只可以跪中國

佢點都唔駛跪 打份政府工 出嚟口交都係跟上面作風

傻L咗

佢真係唔識㗎喎

tg:

紐約時報引述消息指，華府考慮對香港徵收與中国一樣的關稅，最快會於中国人大通過《港版国安法》後開始實施。

報導強調，國務卿對香港自治情況的評估僅屬政策方針的建議，須待行政機關衡量下一步行動。

報導認為，華府應該會先選擇特定範疇（如貿易）與香港減少合作。完全終結香港的特別待遇則須通過總統簽發行政命令。

相關報導：

#國際政治

邱騰華:都話獨立關稅區係基本法賦予

到宜家都仲有人唔識分莊閒

關稅黎啦 最好港元脫埋勾

下一步就係制裁香港

都話要攬炒

多謝局長 我又學到嘢

想睇下點樣仲可以有獨立關悅地位

用佢logic小支支根本唔使理美國關稅
終国法律規定架

即係佢出呢份report只係第一步
仲要行政機關過+trump簽名

理解錯野？定認為可以握到人？

經典

香港島生果欄同油麻地果欄trade，咪免稅囉

關基本法咩事

成個港共都係智商有問題先入到去
包括成日話自己IQ 高果個弱智仔

我都撐佢呀
佢唔好走呀
唔好換美元
全部繼續用港元

港人講地

呢條友真係癲撚線
即係我喺大平洋買個島仔
再自己話自己行基本法
唔洗人承認就可以享有人地嘅獨立關稅地位
我個女十三歲都知咁樣係非常荒謬

好打得

千期唔好跪

再企硬啲
大不了一齊死

自己同自己trade咩而家

某些國家=中國
咁成句就合理晒

局長又贏

啱呀
點解要同中國跪

依個po要長推

大佬呀

唔好咁柒啦，好丟假呀

留名

就嚟可以鞭屍了

傻鳩 自己呃自己既極限, 做政府都係無撚腦

Trump:唔取消囉，調整到高過支那，滿意未？

局長跳樓都唔掂

對家話你冇，你話自己有

支持局長

乜原來單方面就得架 人地唔同你玩啦 你食自己啦

有冇記者再去問下佢

唔好縮呀局長

支持出速龍小隊強攻美國

冇美國endorsed，香港什麼都不是

背靠支那，驚條撚呀

真心到差啲信咗

入口個關稅同出口個關稅都未識分

事到如今，跪都於事無補，不如拿返扎沙

邱局提議人大將香港關係法，納入基本法附件三，強制美國政府履行咪得囉。

唔怪得知生左個唐氏女

佢諗住去選下屆特首嘛

基本法咁勁，不差在寫埋美利堅合眾國是中華人民共和國領土啦

獨立？條撚屌喺度分裂中國，拉得！

邱騰華千祈唔好跪ar,
都唔知依班無腦太監點解會上到位

厲害了我的支

知

p

我都撐佢，叫埋仔女上大灣區

突然間好想follow 港人講地

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

低死 你以為掩耳盜鈴美國就唔會取消獨立關稅區嗱

Ho ar dllm

Okok noted

我經濟F都知你錯撚到傻啦呀局長

okok

邱局長下令制裁美國啦

ok 局長好波唔知各下咩國籍呢

不如比呢段野美國睇

藍屍真係好野
是但鳩up幾句 寫個認清事實就得
咩理據都唔駛講

開頭我完全諗唔到佢到底講緊咩
之後笑咗出聲

》〉》

繼續自high . 城市 同 國家講 我揸旗既，你跪低

呃廢老幫你派傳單都可以既，
想呃生意佬就難d囉

A

S

好撚支持

癲到自己都呃撚埋

點解要還？
屌你老母🖕🖕🖕

希望北京快啲賦予獨立關稅區俾上海澳門 一定好快超越香港

淆撚哂底
講嘢啦 冚家鏟

笑撚到

快D改匯率啦
1港元兌7.85美元
橫掂都係自己鳩up 唔需要理其他國家

你以為佢自己9up自己都信，走哂貨你都未必知啦

呢條友真係搏做下屆特首

可能登特誤導藍絲小粉紅，話獨立關稅區係中國內政，令人以為美國取消係干預緊內政，繼而合理地發動戰爭反制～

你話自己係咪係囉...
而家人哋唔當你係呀柒頭

唔戇鳩點做高官？

賤狼式回答

認清邊個係爸爸未

好能好笑

跪左正契弟

個撚個官都係智障 ，你地老母死撚咗都識彈返起身啦

究竟佢明唔明咩係獨立關稅區？

人地唔肯賣過黎唔同你去搶咩？

人地唔畀個低稅優惠你，唔通你唔畀錢買？

👍

哈哈，係人寫本書叫皇帝，咁咪可以后宮三千，女呀，女呀，來吧。

局長又贏

佢真係癡左線
條J都係個天賜你
不過你有冇得扑野就要問下有閪個啲人啦

邱局長好型！
就算鄰國資金走唔到出去
習大大一定睇重你㗎

撩鬼攞命

收幾多入口稅係由出口國決定？

老奉架？

下 唔好講笑啦 講到基本法萬能咁

記住咪撚縮呀

唔駛驚
基本法賦予呀嗎

我叫人大 係基本法再加附件話確定多一次我地係獨立關稅區就得囉

完

係我唔識經濟定佢唔識中文
我有冇睇錯

好好笑

支那畜強項最叻一廂情願，情神勝利

比人取消咪取消囉
有幾多差額由中央補貼(如果到時仲有人肯用香港轉口的話）
咁咪唔怕比人取消
使乜同美帝跪低呀

利申：支持祖國支持局長
我很紅，可是我很溫柔

咪撚跪呀，有辱國體架

佢係咪唔記得左全球一體化同埋香港港口點解咁有價值

雙方都承認先得

唔洗人承認自己話係就係咁犀利嘅

中國鍾意可以將大陸分成1000個唔同關稅區㗎。

不過其他國家唔俾優惠你，每個關稅區收一樣咁高關稅囉。

恒指加油

邱騰華，你典睇共產黨緊急四出R支持

條友係咪忽上腦

基本法幾時賦予埋香港對美國嘅統治權？

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

中國地球
中國地球美國
所有人都係中國人
跟中國法律好正常喎

完美示範咩叫呃人呃到呃埋自己

作為一個愛國既良好市民
好想邱局長宜家出黎再講多一次以定軍心

又打自己一巴

政府咁耐都未出聲明？

我撑邱局長去告鳩美國違反基本法

佢真係好驚

係咪真係會有藍絲信

標題係啱喎，獨立關稅的確建基於基本法內高度自治，但你而家中共係破壞咗自治同一國化，所以美國收返

講前半又唔講埋後半

你班仆街
究竟點去到呢個位？
連邊個係香港既大莊家都分唔撚到
睇你依家點死

仲話想做特首

雖然佢真心膠 但都忍唔住要回應下
基本法話係獨立關稅地區 人地未必認你

佢哋就係咁先可以去到呢個位

係咪要豬先做到局長咪跪呀

加油吖局長
大灣區等緊你回歸

局長幾時制裁美國

認清咗啦！我哋知啦！
要加油，唔好睇其他國家呀！

冇呢啲技能點做呢個位

局長快d制裁美國啦

到底當官油水多d定比人制裁痛d

你肯屈，而家人地唔俾你。 臭9

咪撚屈添呀

唔係跪，而係直接仆街

成個宇宙都要跟

火星人黎到都要守，唔係話告隻火星人暴動，叫隊速龍去火星射tg

Up到d廢老都搞唔清真假

咪撚跪呀

佢心諗全民食屎都無所謂
我搵夠就飛外國
理得你

反制米國

繼續揸住本基本法打飛機啦

我支持局長

勁過聖經

係呀，而家美國佬搞你本基本法呀，記撚得立硬咪撚縮呀

要不是香港人你們美國早就完蛋啦

人肉錄音機 係咁重複

唔好縮呀

撐局長，字字鏗鏘

佢之前真係咁講架

我信你 到時差左唔該自殺

邱生香港比你玩壞了

即刻諗起海南，同自貿區

想做特首想到傻鳩左？

佢唔記得港圓同咩掛鉤 有機會記錯左支那幣

2019 年9月27日講架
依家佢縮返入老母個閪度喊緊啦

基本法已經係歷史文件

加油呀 仲死撐

支持局長亮劍
快d同光頭基出動拉美國在港僑民維護國家尊嚴
唔好縮呀嗱
縮就正契弟

日日洗外國人腦
呢招仲work?

局長好型

邱，繼續吹

佢用某些國家去形容一個全世界都要用佢既貨幣去做結算既美國

暫時未到宇宙
佢征服緊地球
但好快向太空進發

難得出現社會共識

笑唔笑死人

生件低能仔真是有原因，本身佢係白痴，完美遺傳。

自己立法賦予自己特別地位
你玩撚哂啦

推到佢鳩縮

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

食屎啦你⋯，你老幾？
代表全香港八百萬人講野？八百萬人選你出來？
西口西面扮四條
你條廢柴都係靠關係上位，去呃呃食食窄

鞭呀鞭

大大力

奶左嘢啦鳩騰華

人唔笑狗都

華哥:唔怕